微電影《5月35日》劇情大綱

故事內容：
故事講述在「某事件」發生的5月35日當天，4名不同背景的年輕人之經歷。而片中到最後也沒有交代「某事件」到底是什麼。

第一條線講述一個領袖，正在策劃一個大型活動。

第二條線講述一個知識份子，因為睇左上述活動嘅單張，毅然決定參加活動。

第三條線講緊一個讀工程嘅學生，因為無聊，所以當日都去咗食花生。

第四條線講緊一個富二代，當日如常吃喝玩樂。

————
中間刪1萬字

————-

結局：

領袖：死咗
知識份子：終日被打壓/迫害/囚禁
工程學生：成為工程師，過著一般人過的生活
富二代：如常吃喝玩樂